岩岩食飯同同事傾計好辛苦

今日同同事食飯，入面有老有嫩
一入到間餐廳見到兩部大大部電視開住cctvb新聞台已經知大獲
一坐低d老屎忽就開始發表論，係咁屌屌屌，又話暴徒又破壞又呢樣果樣
聽到背脊骨落
之後又有幾個同事附和
同枱仲有一兩個後生少少就無出聲
食得好辛苦，一路食一路諗點解香港會有咁多呢d人

直接拍枱屌七佢咁 咁嘅勇氣都冇

其實咁情況我一定係預先自己一條友走去食
毒總好過食得唔安樂啊係咪

食飯聽到同事講，番屋企聽到家人講
煩

無諗住咁快轉工，唔想反面住

證明連登仔現實唔會好似網上咁惡
一唔岩聽就屌老母
應該好多連登仔真人都好林善

真

用返d 廢老心態 咩都用錢黎講會易d
我會話: 真係官迫民反喇 你獨裁唔緊要 獨裁到新加坡咁人人安居樂業有樓住就好
我都唔知要儲多幾耐先買到樓再供35年喇
咁d廢老多數又好認同香港真係好難買樓

spin走佢地唔好講暴唔暴力咩破壞etc
講多幾次佢地會軟化

或者試下用 咁又唔係嘅
更住俾啲相佢睇 個tone扮得中立啲

自己食飯，唔好理，有人要憎年輕人，年輕人放個屁都有問題架。

老人家最鍾意講錢 乜都賴落錢到佢地就會認同

你試下問佢哋：如果示威者唔好破壞嘢，直接劏咗班官，佢哋係咪會支持？

試下禁:
係LO係LO,屌班垃圾暴徒,
個林鄭又係,班友沖左禁耐都唔出黎勸,識唔識做特首架,睇住我地納稅人D錢拎黎賠玻璃裝修,
屌,班警察又係,守到禁樣識唔識玩守城架,班廢青個個瘦猛猛,又唔拎槍射佢地,拎緊納稅人1個月幾萬人工架屌你老母,做野啦

睇下佢有咩反應

喺街邊見到電視播TVB新聞唔緊要，去鴨記買個百搭搖控就搞掂

下次直接外賣就算， 無謂篤眼篤鼻

真，要spin佢地將個矛頭指番去政府
尤其係777太無能，派4000都派唔掂，依家仲搞到香港咁亂，又搵警察黎做磨心

呢d 情況最好扮中立再屌鳩政府
話唔贊成暴力行為/班靚仔又搞事，但最衰都係政府，幾百萬人出黎都唔聽

冇錯 一係就惡過佢地 咪就係 打撚爛哂D野做乜鳩 捉班狗官出黎斬死佢咪得囉

話收左錢真係難聽過粗口

點會同D傾唔埋既人食飯? 一個人食好過

我都一樣情況，好似我係阿頭，佢地知我咩諗法，成程睇住電視都無出聲

仲有我會話 d警察真係慘 戴住裝備廿幾磅 做完野又比d政府高層話咩都前線決定
問責官員咩責任都比哂前線 d警察都係打份工姐
到到高層都咁腐敗咁離地
真係鄧d警察唔抵
你講句徹回即刻少三分之一人出黎搞事喇

通常佢地都會同意

笑到仆街
不過通常一講「人地都係打份工既，最衰都係XXX，搞到家下咁亂」，呢句萬試萬靈

學到野，聽日試下用

即刻嚴正指斥他們
衝擊立法會係愛國行為 (根本習近平主席讚揚五四精神)，反對即反愛祖國